[HK01] 土瓜灣站月台疑違規 以建築廢料「堆填區式」建牆

沙中線問題越爆越多，繼紅磡站月台鋼筋被剪短後，立法會議員毛孟靜透露，有沙中線土瓜灣站地盤前員工向她爆料，指部分牆壁疑以建築廢料代替石屎建造，並強調此行為「百分百違規」。

毛孟靜表示，有沙中線土瓜灣站地盤前員工向她爆料，指土瓜灣站2樓月台往宋皇臺方向，樓梯的其中一面牆疑違規，以建築廢料代替石屎建造，並隨函附上三張照片，形容為「以堆填區方式起牆」。

廢料易腐爛礙安全

照片所見，管道下方擺放著一袋袋建築廢料，其中一張更堆滿整幅牆身，數量之多難以估算。爆料人士指出，駐地盤經理讓工人把廢料搬至該地，他覺得奇怪，並拍下照片。

毛孟靜表示，諮詢過專業人士意見後，專業人士認為垃圾不會擺放得如此整齊，並指以建築廢料代替石屎，可節省建築費和處理建築廢料的費用。

咁又點?
咪一樣會不了了之
最後出事死人咪求其搵個人出黎道歉

成功與贏國接軌

成班智障垃圾舔共藍屍工人為左返工搵錢，最後同支共鬼國接軌，次次口口聲聲出黎話要保飯碗賺錢養家，最後呢班陷家剷造左d乜撚野出黎！？